【中共病毒．藍店麥當勞】確診外判維修員曾到10間分店檢查電

香港麥當勞表示，知悉一名外判服務供應商的電腦網絡維修員確診中共病毒，該名外判維修員對上一個上班日為7月18日，主要到麥當勞分店處理電腦網絡例行檢查，於分店工作期間一直有戴口罩，一般逗留時間約為15分鐘，工作前後均沒有在店內購買食物或用餐。

麥當勞指，事件中涉及的分店已進行徹底消毒及深層清潔，到目前為止，沒有收到相關餐廳任何人員身體不適的報告，強調對事件非常重視，會密切關注僱員健康，並繼續嚴守衞生及清潔標準。

據了解，涉事職員為編號2180個案的49歲男患者，居於大圍嘉順苑，於7月19日發病，4日後（23日）確診，現時正在住院，屬無源頭個案，在潛伏期期間曾前往10間麥當勞分店。【查看詳情】

涉事麥當勞分店名單如下：

大埔 新達廣場麥當勞
大埔 太和廣場麥當勞
沙田 置富第一城麥當勞
沙田 沙田中心麥當勞
沙田 希爾頓中心麥當勞
沙田 沙田商業中心麥當勞
上水 金誠樓麥當勞
上水 彩園廣場麥當勞
粉嶺 海聯廣場麥當勞
黃大仙 黃大仙中心麥當勞

紅媒不貼link 721石鏡泉去死